{
  "id_query": "29845241",
  "total": 13267,
  "total_current": 200,
  "max_score": 57.726257,
  "origin_question": "Anh ơi máy em lúc sáng lúc tối màng hình là sao vậy anh",
  "hits": [
    {
      "score": 37.532356,
      "id": "18293507",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho e hỏi..máy em trượt lên để chỉnh màng hình sáng tối..em để ở giữa,lúc thì nó chạy về tối lun..lúc thì sáng hết cở..giúp e với",
      "answer": "Chào bạn,Đây là do máy đang bật chế độ sáng tự động -> bạn tắt đi sẽ bình thường không tự động thay đổi độ sáng nữa bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 34.42063,
      "id": "21651315",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi màn hình lúc sáng lúc tối là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy tắt chế độ sáng tự động trên máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé . Bạn vào : Cài đặt > Màn hình & Độ sáng > Độ sáng > tắt Độ sáng tự động .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.108412,
      "id": "29723513",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho hoi sao man hinh luc choi game no lại lúc sáng lúc thì tối vậy",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng vào Cài đặt> Cài đặt chung> trợ năng> thích nghi màn hình> độ sáng tự động> tắt là được anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.29495,
      "id": "19858438",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi sao em xem youtube trên iphone lát cái nó tắc màng hình à chỉ em làm sao ko tắc màng hình khi xem youtube",
      "answer": "Chào bạnNếu bạn xem video mà màn hình bị tắt như vậy thì do ứng dụng bị lỗi rồi đó bạn, bạn hãy xóa ứng dụng Youtube này đi và tải lại để khắc phục lỗi này.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.757765,
      "id": "30995307",
      "field_search": "question",
      "question": "Siêu thị cho mình hỏi mình đang dùng con iphon6 mà chỉnh chế độ sáng màn hình nó ko cố định được cứ đc một lúc là nó tự động lúc thì sáng hết cỡ lúc thì tối hết cỡ vậy là hiện tượng gì",
      "answer": "Chào anh Anh tắt chế độ nguồn điện thấp xem có cải thiện được tình trạng đó không anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.008337,
      "id": "20219953",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cài mãi sáng giờ mà kẹt cái này là sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị để được nhân viên kĩ thuật hỗ trợ kiểm tra và khắc phục giúp anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.93188,
      "id": "23016731",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi em xài iphone 6 sao em chơi liên quan chính max seting mà sao có lúc fps nó xuống tới 12 lần anh, em có để nhiều ứng dụng của số vậy em tắt hết ứng dụng của số máy có nhanh hơn không anh",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này khi chơi game bạn nên tắt hết các ứng dụng khác để dồn tài nguyên máy cho xử lý game là sẽ chơi tốt nhất bạn nhé .Ngoài ra bạn cần đảm bảo kết nối mạng của điện thoại phải mạnh nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.010338,
      "id": "27635488",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 32g sau độ sáng khi e điều chỉnh ở 1 mức rồi mà nó cứ tự điều chỉnh độ sáng lúc sáng lúc tối hoài vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Thích nghi màn hình > bạn tắt độ sáng tự động là được nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.895906,
      "id": "19944300",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao camera của em lúc chụp được,lúc nó tối thui kh chụp được vậy,phải tắt nguồn bật lại koaiw chụp lại được,là bị sao ạ !?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy đã bị xung đột phần mềm, bạn vui lòng khôi phục cài đặt gốc để máy được ổn định nhé. Để khôi phục bạn thao tác các bước như sau nhé:  Vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > xóa tất cả nội dùng và cài đặtLưu ý: Trước khi khôi phục bạn nên sạc đầy Pin, thoát iCloud trên máy và sao lưu lại thiết bị vì khi khôi phục cài đặt gốc sẽ mất toàn bộ dữ liệu VD: Danh bạ, tin nhắn, hình ảnh.... Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.581034,
      "id": "26573750",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi là iPhone 6 e mới mua nhưng bị rớt bể màng hình .. vậy có màng hình để thay không ạ.. và thay cái bao nhiêu ạ???",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay linh kiện điện thoại nên không có thông tin chi phí cụ thể ạ. chị vui lòng liên hệ hãng theo số điện thoại trong bảng để có thông tin chính xác nhất chị nha! Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.206306,
      "id": "31989632",
      "field_search": "question",
      "question": "anh(chị) cho em hỏi tại sao em đang dùng đt thì đột nhiên màn hình tối đen v ạ?",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh vui lòng bấm và giữ phím Nguồn khoảng 8 giây xem máy có khởi động lại và trở lại màn hình bình thường được không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.202688,
      "id": "21965110",
      "field_search": "question",
      "question": "Add bị như này là sao vậy lúc ấn để nghe lúc lúc thì trượt để nghe vậy là do phần mềm máy hay là do vấn đề j",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.112482,
      "id": "28727539",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh , cho e hỏi iPhone 6 32GB của e bị bể màng hình v bên bên có thấy màng hình kh v anh , giá bao nhiêu ai ?",
      "answer": "Chào chịDạ bên em không hỗ trợ thay màn hình nha chị, bên em chỉ hỗ trợ dán miếng dán chống trầy xước với giá 50,000đ cho lần dán đầu tiên và 15,000đ cho những lần dán kế tiếp ạ. Nếu chị có nhu cầu có thể lên trực tiếp hãng để được hỗ trợ ạ hoặc nếu mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì chị có thể đem sản phẩm đến siêu thị để bên em chuyển hãng giúp và sẽ báo giá với chị sau ạ Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.051064,
      "id": "29267725",
      "field_search": "question",
      "question": "máy bị đơ màn hình liên tục là sao vậy ạ, em mua máy về được 3 tháng mà nhiều lúc muốn ném luôn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm để giúp máy chạy mượt hơn và ổn hơn tránh tình trạng chậm và lag đơ máy này xảy ra bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.039356,
      "id": "25021620",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi em tối qua em sạc 100% xong để tới sáng còn có 26% là có sao không ad",
      "answer": "Chào bạn.Dạ tình trạng này bạn giúp mình tiến hành khởi động lại máy sau đó làm theo hướng dẫn để kiểm tra chất lượng pin của máy nha bạn. Giúp mình sạc đầy 100% pin sau đó tắt hết Wifi 3G Bluetooth GPRS chuyển máy sang chế độ máy bay, đồng thời điều chỉnh mức sáng màn hình lên cao nhất. Và để máy sáng như vậy trong 1 giờ đồng hồ sau 1 giờ nếu máy trên 85% thì hoàn toàn bình thường còn nếu dưới 85% thì pin có vấn đề bạn nhé.  Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.974823,
      "id": "19570970",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi em đăng nhập app store id sao icloud nó để là bất đầu sử dụng icloud vậy anh vậy nó có trở thành icloud không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn đã đăng nhập ID Apple vào cài đặt trong máy hay ở cửa hàng ứng dụng vậy ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.96777,
      "id": "29186542",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng ip 6 , vân tay lúc dc lúc k là sao v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Khởi động lại máy > Vệ sinh lại cảm biến và ngón tay > Xóa và cài đặt lại dấu vân tay xem khắc phục được không nha bạn. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.626745,
      "id": "18153411",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh em là Hoà Lưu đây sao mấy anh ko rep cmt của em vậy ?",
      "answer": "Hiện tại thì với thông tin của anh bên em QTV đã hỗ trợ anh vui lòng kiểm tra lại thông tin giúp em anh nha, Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.55619,
      "id": "20346092",
      "field_search": "question",
      "question": "Các anh ơi cho em hỏi nhé các anh",
      "answer": "Chào chị, Chị cần hỗ trợ gì ạ, có thể để lại đây em sẽ hỗ trợ cho chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.372192,
      "id": "24521885",
      "field_search": "question",
      "question": "e chào qtv. cho e hỏi e cài đặt đèn sáng khi gọi đến sao lúc có đèn nháy sáng lúc ko a?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.345137,
      "id": "18148708",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao củ sạc của e ..sạc lúc nóng lúc nóng ơi là nóng còn có lúc k nóng nữa kìa ..?        ",
      "answer": "Chào bạn ! Khi bạn sạc, thường lúc pin chưa đầy, thì củ sạc tỏa nhiệt khá nóng, đến lúc gần đầy thì nhiệt độ giảm hơn. Nhưng vẫn có hiện tượng ấm, bạn an tâm sử dụng nha, hiện tượng này không ảnh hưởng gì bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.267406,
      "id": "28046316",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao độ chai pin của e lúc giảm lúc tăng z nhỉ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do phần mềm kiểm tra không hoàn toàn chính xác nên có sai số về độ chai Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.23421,
      "id": "29128715",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em dấu vân tay lúc mở khoả được lúc không được là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn lưu ý khi sử dụng vân tay thì ngón tay cần khô và sạch rồi bạn chạm vào sao cho nút home nằm gọn trong nút home giữ khoảng 1-2 giây để máy nhận dạng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.134628,
      "id": "21965166",
      "field_search": "question",
      "question": "Add như vậy là sao lúc thì ấn để nghe lúc thì trượt để nghe vậy là do gì",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này khi bạn tắt màn hình có cuộc gọi đến thì sẽ là trượt để nghe , còn khi bạn đang dùng điện thoại màn hình sáng trong màn hình chính hay ứng dụng thì cuộc gọi đến sẽ là chạm để nhận cuộc gọi nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.10586,
      "id": "26162109",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại bắt wifi lúc đc lúc có là bị sao vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do điểm wifi đó không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem còn tình trạng trên không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.858446,
      "id": "27177235",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi sao iphone 6 của em mya tuần trước rồi em cài app snow không có call hay call video vậy anh",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại ứng dụng SNOW không còn hỗ trợ gọi hay gọi video bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.841385,
      "id": "22521372",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi màn hình của nó bị hư cảm ứng lúc được lúc không thì phải làm sao.",
      "answer": "Chào anh Phúc,Trường hợp này anh hãy mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để các nhân viên bên em kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.73696,
      "id": "23346481",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình tham khảo tý nhé: mình hiện mới mua em ip6, lúc bấm nút hơn để màn hình khoá sáng lên thì tốc độ sáng của màn hình không đều(sáng dần từ dưới lên). Vậy cho mình hỏi: hiện tượng đó là bình thường hay là máy có vấn đề?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.716736,
      "id": "28677684",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 tôi mới mua được hơn 20 ngày mà màng hình cảm ứng lúc được lúc không . Có đổi cái mới khác được không add ?",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em có thể kiểm tra và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.525475,
      "id": "20876521",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e lúc có người gọi đến lúc có chuông lúc Ko có vậy",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể thử khởi động lại máy xem có dc hay không. Nếu vẫn không dc thì bạn phản hồi tại đây để bên mình tiếp tục hỗ trợ cho bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.410406,
      "id": "31176057",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi lúc reset lại máy sao em không tải app store được vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị Trường hợp chị tải ứng dụng không được thì máy có hiện lên thông báo lỗi gì không ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ chị để bên mình tư vấn chính xác nhất nhé .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.346012,
      "id": "21758162",
      "field_search": "question",
      "question": "Như vậy là sao anh chị nv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, ban vui lòng gỡ cài đặt ứng dụng hiển thị yêu cầu ID apple trên. Sau đó tải lại là được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.273151,
      "id": "19836268",
      "field_search": "question",
      "question": "Lúc test pin như vậy thì mình để máy sáng hay vẫn khoá bình thường vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn, Với Test pin trong 1h thì bạn để màn hình sáng liên tục ở độ sáng cao nhất nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.225376,
      "id": "21505951",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi tí",
      "answer": "Chào chị ThiVâng bên em đang nhận thông tin và hỗ trợ chị ngay đây ạ Bên em chờ phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.180393,
      "id": "30172401",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 cua em mới mua gần 3tuan mà tự nhiên bị lỗi màng hình sáng rồi tự tuột xuống tối không hỉu lí do mong ad giải thich",
      "answer": "Chào anh Anh tắt chế độ sáng màn hình tự động xem còn tình trạng đó không (Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > Thích nghi màn hình > Tắt) anh nha .Mong nhận được thông tin phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.17541,
      "id": "21093163",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái lỗ cảm biến ánh sáng là lúc gọi nó mới tắt màn hình pải ko",
      "answer": "Chào bạn Đúng rồi bạn nhé , khi bạn thực hiện cuộc gọi , bạn áp điện thoại vào tai thì màn hình tối lại ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.02444,
      "id": "26452532",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi iPhone like new mình sài được ko anh",
      "answer": "Chào anh Dạ. Sản phẩm mới và cũ bên em đều dùng tốt anh nhé. Tuy nhiên sản phẩm mới sẽ sử dụng thích hơn đó ạ. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.902136,
      "id": "22240117",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi hình thức mua trả góp như nào ạ",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể tham gia đặt mua trả góp với gói trả góp lãi suất 1.91% của công ty tài chính Home Credit anh nhé. Anh trả trước 4.495.000₫ (50%)Và góp trong 12 tháng, mỗi tháng 500.500đ ạ,Anh sử dụng CMND và Bằng lái xe để tham gia gói trả góp này anh nhé,Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.733671,
      "id": "19900447",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi màn hình bị sọc mình thay màn hình mới giá bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình cho điện thoại nên em không có giá thay cho anh ạ. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.709398,
      "id": "27849736",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi sạc pin iPhone nóng máy co ảnh hưởng gì đến máy không ạ,  anh chỉ em cách khắc phục với",
      "answer": "Chào bạn,Khi sac pin thì có nhiều nguồn điện đi vào trong máy   nạp điện vào pin nên máy nóng ấm lên là bình thường, không phải lỗi > không khôi phục được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.622774,
      "id": "29956074",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay máy iPhone 6 32GB sao lúc thì nhận diện vân tay lúc thì không vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.602152,
      "id": "21148476",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi, iphone 6 này em nghe đồn là máy pin mau hết có thật ko ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Tuy dung lượng pin của máy khá nhỏ nhưng thời gian dùng của máy không hề thua kém các sản phẩm Android cùng phân khúc khác bạn nhé. Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé. Còn nếu sử dụng bình thường thì có thể dùng được khoảng 1 ngày ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.583164,
      "id": "18390758",
      "field_search": "question",
      "question": "phiên bản này lúc có cuộc gọi sao đèn flash k nháy sáng à",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt - Cài đặt chung - Trợ năng - Đèn Led để cảnh báo - ON là được bạn nhé .Bạn lưu ý tắt chế độ nguồn điện thấp , tắt màn hình , sạc đầy Pin thì đèn flash mới nháy sáng được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.573803,
      "id": "29382430",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt e sao cứ che con là nó lại tối màng làm sao để tắt z",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đang thực hiện cuộc gọi mà bạn che cảm biến thì màn hình của máy tối lại là bình thường bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.457088,
      "id": "19886432",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi chip a8 2nm là sao anh",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là chưa có chip A8 2nm như bạn đề cập mà chỉ có chip  Apple A8 2 nhân 64-bit trên iPhone 6 bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.345861,
      "id": "21959260",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi, iphone bản Anh là bản gì ạ, em mua máy cũ mà họ nói máy bản anh, em không hiểu nữa ạ",
      "answer": "Chào anh Thiện,Trường hợp này là máy được phân phối tại nước Anh ( thị trường phân phối thôi ạ ) , còn có phải bản khóa mạng hay bản quốc tế không thì anh cần liên hệ với của hãng mua máy để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.326654,
      "id": "26781467",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của em lúc sạc vô lúc kh vô phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có thể chân sạc của máy hay củ, cáp sạc máy bạn có vấn đề .Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy và sạc đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.232573,
      "id": "19161321",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi là iphone 6 32gm hiện có mấy mào",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện siêu thị Thegioididong.com bên em đang kinh doanh với duy nhất 1 màu là vàng đồng anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.135998,
      "id": "26625284",
      "field_search": "question",
      "question": "Lúc trước là 7tr9 Sao giờ là 6tr9 ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ hiện tại bên em đã giảm giá còn 6.990.000đ nha anh. Không biết là anh đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.133469,
      "id": "23271694",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi. Em dung ip6 mỗi sáng máy báo như vậy là sao chị",
      "answer": "@Duy Phong:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.11654,
      "id": "23812092",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em lúc nói từ mic mình sang loa ngoài máy khác không được cho e hỏi sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.011978,
      "id": "19016967",
      "field_search": "question",
      "question": "cái gì cũng ngừng kinh doanh là sao vậy anh",
      "answer": "Chào anh,Dạ đây là chính sách kinh doanh của Thegioididong.com anh ạ, mong anh thông cảm và vui lòng lựa chọn sản phẩm khác anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.002537,
      "id": "22511281",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi em mua ip6 32G đóng trước rẻ nhất là bao nhiêu anh",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì với sản phẩm này thì anh vẫn có thể chọn mức trả trước thấp nhất là 0% anh nhé. Nhưng phải tùy vào các giấy tờ của anh nữa ạ. Không biết anh đang có các giấy tờ gì và anh đang có khoảng bao nhiêu tiền ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.987787,
      "id": "19331242",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32g của mình lúc sáng dùng bình thường , vừa nãy bật bị kẻ sọc dọc , như vậy là bị j vậy qtv ơi , e cài lại đt r mà vẫn vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này nếu đã khôi phục vẫn không cải thiện được tình trạng trên khả năng chương trình máy hoặc phần cứng có vấn đề rồi ạ, cần phải kiểm tra trực tiếp bạn nha, bạn có thể bớt chút thời gian ghé lại siêu thị bên mình để kiểm tra trực tiếp máy nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.976802,
      "id": "18340982",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là e đặt hàng ngày hôm trước vậy lúc nào em nhận được máy ạ",
      "answer": "Chào chị Trang,Dạ không biết là sau khi mình đặt hàng đã có nhân viên bên em liên hệ xác nhận đơn hàng và thông báo thời gian giao hàng cho mình chưa chị ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.975192,
      "id": "24126403",
      "field_search": "question",
      "question": "Cụ thể là anh mua 2 chiếc 2 phone 6 cùng 1 lúc. Anh thanh toán 1 cái trước. Xong đc tặng PMH 500k, anh đặt mua luôn 1 cái iphone 6 thì có đc giảm 500k ko?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này,  anh có thể thanh toán xong 1 máy rồi dùng PMH để mua tiếp sản phẩm nữa anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.908014,
      "id": "23866523",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy sạc lúc lên rất nhanh lúc lên rất chậm lúc lại bị chững lại ạ . Máy mua được hơn 1 năm",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do cáp sạc hoặc Adapter sạc của bạn có vấn đề, bạn hãy thử sử dụng một dây sạc và Adapter sạc khác để sạc pin cho máy xem có sạc bình thường chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.902916,
      "id": "27633185",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình bị như này lúc tải game nghĩa là sao ai qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy chủ tải Game bị lỗi , bạn thử tải Game vào ngày mai xem được không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.821262,
      "id": "23667168",
      "field_search": "question",
      "question": "Này là sao ah ??? Với Lúc quay màn hình xem phim k quay Dc nữa chỉ còn nữa màn hình",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.804733,
      "id": "27268008",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 máy tự cân bằng ánh sáng ạ qtv. Rồi còn wifi buổi tối ngủ e tắt rồi sáng dậy mở lên thấy nó đã tự bật là sao vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.79938,
      "id": "28673087",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi khi sạc pin lúc đầu ko sao mà đến lúc 80-90% pin tư nhiên lại nóng là sao vậy ạ. Có ảnh hưởng j đến máy ko.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.769142,
      "id": "22684897",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi dt iphone 5s lúc sạc pin lại bị nóng máy vậy có sao ko bạn . Máy mình mới mua",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.759969,
      "id": "30247423",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi để bật tính năng nhấc iphone lên sáng màng hình thì làm sao",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại này không có chức năng trên mà chỉ điện thoại iphone 6S trở lên mới có tính năng này anh nhé. Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.727995,
      "id": "25257436",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình hiện ios 11.2.5 lúc mới cập nhật xong sài 2 3 ngày thì không sao . nay tự nhiên vào messenger trả lời tin nhắn 1 lúc thì nó tự khởi động lại , cứ như thế 3 4 lần . lúc sáng thì đang bình thường mà giờ bị như thế . máy mình bị sao vậy ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử gỡ bỏ ứng dụng Messenger đi tắt nguồn điện thoại khởi động lại và cài đặt lại để sử dụng xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.705798,
      "id": "29768888",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi mình ko chơi nó cũng giảm pin vậy mình xạc hoài đc ko anh",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại khi không dùng thì hệ điều hành iOS vẫn chạy , các ứng dụng chạy ngầm vẫn chạy, điện thoại vẫn bắt sóng di động nên vẫn dùng PIN bạn nhé . Bạn không nên vừa sạc vừa chơi vì lâu dài sẽ làm PIN điện thoại nhanh chai nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.704142,
      "id": "19815629",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ở góc màng hình Bốp kiu lóc cốc là sao QTV",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do mình không trực tiếp cầm máy trên tay nên không thể nhìn thấy được chính xác lỗi nên bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.697685,
      "id": "23060223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là hồi tối e đã ngắt kết nối wifi mà lúc 3h sáng e dậy thì thấy hiển thị là điện thoại đã đc cập nhật còn tự bật bluetooth ,nhưng lúc e kiểm tra phiên bản trong máy nó vẫn còn là bản cũ e đag xài là s v ạh? E xin cám ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là hiện tại máy bạn đang là phiên bản iOS bao nhiêu vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.546882,
      "id": "28152912",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 16gb của em bật đèn pin lúc được lúc kh mà em đem lên hãng sủa lại đèn rồi mà giờ bật lúc đc lúc kh thì giờ phải làm sao đây QTV",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.5361,
      "id": "21618986",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi HDH ios10 hay ios9 cho iphone6 32GB vậy",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 hiện tại có hệ điều hành cao nhất là IOS 10.3.3 và tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ được nhà sản xuất cập nhật sẵn các phiên bản hệ điều hành khác nhau và khi mới ra mắt thì máy chạy IOS 8 nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.532251,
      "id": "21900426",
      "field_search": "question",
      "question": "Bàn phím không còn những icon như lúc đầu cho em hoi là Làm sao cài đặt lại đuoc vậy",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này trong giao diện bàn phím bạn nhấn giữ vào biểu tượng quả địa cầu > chọn Biểu tượng là thấy  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.519129,
      "id": "26182577",
      "field_search": "question",
      "question": "Vâng anh chị ơi",
      "answer": "Chào anh, Có thể em chưa xem được bình luận trước của anh. Nếu anh cần hỗ trợ thông tin gì có thể phản hồi tại đây để bên em hỗ trợ giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.498806,
      "id": "21618684",
      "field_search": "question",
      "question": "dán miếng dán ở thế giới di động được dán 3 lần trong 3 tháng hay là dán lúc nào cũng đc ạ anh",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, miếng dán chống trầy xước màn hình tại Thegioididong.com được bảo hành 3 tháng, dán lại 3 lần miễn phí. Và anh dán lúc nào cũng được trong 3 tháng anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.479408,
      "id": "21677468",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi sao danh bạ cũa e toàn là tên trong facebook không vậy ạ, e muốn tắt thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu được bạn cho mình xin ảnh màn hình hiển thị bên máy bạn để mình kiểm tra lại rõ hơn xem sao nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.414299,
      "id": "29845236",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi sao mà iPhone 6 lâu cái nó tăng hoặc giảm độ sanh xuống vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh giúp em tắt độ sáng tự động của máy xem sao ạ, anh thao tác Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > thích nghi màn hình > độ sáng tự động > tắt sau đó thử lại xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.403034,
      "id": "26165854",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao vào fb 1 lúc là k loát được bảng tin vậy ad. Bản 11.1.2",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kết nối với mạng wifi ổn định hơn xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.372984,
      "id": "30195766",
      "field_search": "question",
      "question": "Vẫn không được anh ơi",
      "answer": "Chào anh,Lỗi này có thể do điểm truy cập mạng anh đang sử dụng có vấn đề, anh vui lòng khởi động lại Modem wifi, Router wifi hoặc kết nối máy với mạng wifi của nhà mạng khác xem có được chưa nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.36986,
      "id": "26310478",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi em muốn mua máy cũ thì mình đến cửa hàng dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ là sao anh ơi, em chưa hiểu lắm ạ, vui lòng thông tin lại rõ hơn rồi siêu thị bên em sẽ giúp anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.366399,
      "id": "19944627",
      "field_search": "question",
      "question": "Hic hic tư vấn giúp em nha ad !!!! Iphone 6 của em bị rơi vào nước nhưng em ko biết , 1 lúc sau ( khoảng 5 phút thì phát hiện ra ) lúc rơi vào nước nó vẫn sáng màn hình , lúc lấy lên thì ngủm mất chưa kịp tắt nguồn @_@ sau khi ngâm gạo rồi mà máy vẫn chết ko sống lại được , bây giờ phải làm sao đây ad ?!??!?!?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu bạn mua máy tại Thegioididong.com thì bạn có thể mang máy đến siêu thị để bên mình chuyển máy đế hãng kiểm tra và thông tin lại cho bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.303293,
      "id": "25550000",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi anh gán tìm iPhone 6 thường qua tay trong thành phố Rạch Giá nếu có anh cho em hay giùm",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại em kiểm tra thì sản phẩm đang có hàng  142A-142B Nguyễn Trung Trực, TT.Dương Đông, H.Phú Quốc, T.Kiên Giang anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.266375,
      "id": "26796498",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi em đang dùng iphone 6 64g nhưng sao em xem phần thông tin điện thoại thì thấy ghi là dung lượng 59,13GB ; khả dụng 53,5GB. Như vậy là máy em bộ nhớ có 59,13 à? Tại em chưa dùng iphone bao giờ nên lúc em ra thegioididong mua máy em chỉ biết là mua iphone 6 64GB huhu. Hay là máy e ko phải chính hãng ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Máy  bạn là máy chính hãng , hệ điều hành iOS và các ứng dụng hệ thông của máy chiếm khoảng 5-6GB nên máy còn 59GB là bình thường bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.233747,
      "id": "17681256",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi máy này có được bán ra tại củ chi chưa ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại sản phẩm này bên em vẫn chưa có hàng về nha anh. nên chưa có tại củ chi đâu ạ. Nếu anh quan tâm thì có thể đặt hàng trước anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.23293,
      "id": "21677115",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi, sao danh bạ cũa e toàn là tên cũa mấy người trên facebook không vậy, e muốn tắt thì phải làm sao ạ.",
      "answer": "Chào bạn, bạn vui lòng vào Cài đặt> Facebook > tắt danh bạ xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.1882305,
      "id": "21063905",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi sao sáng nay em ko có được những video liên quan trên fb vậy máy em xài iphone 6 giúp em vs",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tắt máy khởi động lại rồi vào thử lại xem còn gặp tình trạng này không bạn nhé, có thể máy đang gặp lỗi xung đột ứng dụng nên có hiện tượng trên. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.178247,
      "id": "19702380",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi. E đang sài iphone 6. Gọi điện lúc nghe đc lúc thì nói bên kia không nghe là bị sao ạ,",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể tất cả các số bạn gọi điều bị lỗi hay chỉ có 1 số nào đó nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.138732,
      "id": "20950498",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao lúc thì ăn sim lúc thì đang tìm kiếm quài v",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.099218,
      "id": "24310418",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị QTV tư vấn giúp em: Cái này là sao nhỉ. Cứ 15’ là xuất hiện trên màn hình. Máy em ip 6 - 32Gb ; iOS 11.0.3. Xoá xong nó hiện lại @@",
      "answer": "@Trân: như hình",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.068498,
      "id": "19745362",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi mình có nmnd với bằng lái xe là đc phải k ạ,",
      "answer": "Chào chị, Với cmnd và bằng lái xe, chị có thể trả trước từ 20%-70% giá trị sản phẩm chị nhé. Nhưng để có lãi suất tốt hơn, chị nên trả trước từ 50%-70% chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.048655,
      "id": "26803486",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi,  nếu mua máy thì có km gì ko ạ? )",
      "answer": "Chào anh,Dạ có ạ, hiện anh có thể nhận mã giảm giá trong chương trình Mừng Đại Lễ ạ, và khi mua sản phẩm trên anh còn được tặng phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) nên anh yên tâm tham khảo và chọn mua sản phẩm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.967662,
      "id": "21889192",
      "field_search": "question",
      "question": "Các bạn cho mình hỏi. Mình đang dùng Iphone 6s plus. Máy của mình tự dưng màn hình xuất hiện các dòng kẻ dọc và kẻ ngang. Các dòng kẻ đó lúc có lúc không. Nhiều khi màn hình còn bị nháy làm đơ máy. Là do nguyên nhân tại sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.958523,
      "id": "27352283",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao lúc trước là 6 triệu mấy mà h lên hơn 7 triệu vậy😮",
      "answer": "Chào chị,  Hiện giá máy có thể tăng hay giảm liên tục đó ạ, giá máy tăng nhưng có kèm theo khuyến mãi lãi suất 0% hoặc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ạ! Nếu chị quan tâm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.918615,
      "id": "20995097",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi sao ip6 của em lại nhanh hết pin quá vậy ? . nhiều khi còn khoảng gần 50% pin lúc 10h mà để tới sáng khoảng 6h là còn gần 20% à ( mặc dù đã tắt 3G , wifi ) . vậy nguyên nhân là gì ? em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.901151,
      "id": "22181496",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho e hỏi máy e nó sạc lên hình quả táo rồi nhưng lúc sau lại đen màn hình,  với e lên nguồn hiện biểu tuợng quả táo nhưng lúc sau lại sập nguồn,  qtv có biết đấy là lỗi nào k ạ giúp e thanks ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì nhiều khả năng máy bạn lỗi phần mềm dẫn đến tình trạng treo tạo rồi ạ. Bạn có thể thử đưa máy về chế độ DFU sau đó kết nối với máy tính sử dụng phần mềm itunes để chạy lại chương trình máy xem có được hay không bạn nhé. Lưu ý khi chạy lại toàn bộ dữ liệu trong máy sẽ mất hết nha bạn như hình ảnh video nhạc danh bạ... Và nếu máy có icloud thì khi chạy xong máy sẽ yêu cầu xác minh icloud trên máy bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.892715,
      "id": "28848570",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao lúc sạc cục sạc bị nóng vậy có ảnh hưởng đến máy ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn sạc pin thì Adapter sạc nóng lên là bình thường bạn nhé, do Adapter sạc tiếp xúc trực tiếp với nguồn điện và chuyển hóa điện áp nguồn thành điện áp sạc nên khi sạc sẽ nóng lên nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.81916,
      "id": "21283706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em gỏi lúc mới mua máy sẽ có hệ điều hành ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần là máy sẽ được cập nhật lên iOS mới nhất 10.3.3 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.797793,
      "id": "19650746",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không gởi anh lên dc anh",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh không gửi được hình ảnh thì anh có thể đính kèm link ảnh để bên em hỗ trợ kiểm tra thông tin chính xác giúp anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.791858,
      "id": "19386950",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 này có chức năng đặt vân tay lên nút home sáng màng hình ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chưa hỗ trợ chức năng đặt vân tay lên nút home sáng màn hình bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.776351,
      "id": "21287094",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi em mới mua iphone 6 32gb máy hệ điêug hành ios 10 nếu muốn nâng lên 10.3.3 thì sao anh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể kiểm tra bằng cách vào cài đặt- cài đặt chung- cập nhật phần mềm- bạn bật mạng và chờ hệ thống phản hồi nâng cấp là được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.766653,
      "id": "25131828",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi: May\" em lúc mới mua là iOS 11.0.3; hôm trước Em mới nâng cấp lên iOS 11.2. 5, nhưng máy tụt pin nhanh quá. Vậy làm cách nào để em trở về lại 11.0.3 như lúc trước ah ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc khi nâng cấp rồi thì hãng không hỗ trợ hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.74436,
      "id": "28901129",
      "field_search": "question",
      "question": "Lúc mua là 5490",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu sản phẩm của anh mua mới bên em và đủ điều kiện để đổi trả, bên em sẽ thu mua lại sản phẩm của anh với giá khoảng 35% giá trị sản phẩm anh nha (1.921.5000đ). Dạ đây chỉ là giá tham khảo thôi ạ, nếu anh có nhu cầu anh giúp em mang sản phẩm ra siêu thị bên em để kiểm tra, khi đi anh nhớ mang theo máy và đầy đủ phụ kiện, quà khuyến mãi kèm theo để không bị thêm mất phí anh nha.  Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.724155,
      "id": "20072499",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi máy em để vậy là máy quốc tế hay máy Lock vậy Qtv,Qtv ơi máy em để vậy là máy quốc tế hay máy Lock vậy Qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ dựa trên thông tin này chưa chắc chắn được máy của bạn là máy lock hay quốc tế đâu ạ; bạn có thể thử cách đơn giản đó là lấy khe sim kiểm tra nhé; thường máy lock sẽ có miếng ghép sim, hoặc bạn lắp trực tiếp sim vào nếu lên sóng gọi đi được sẽ là máy quốc tế bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.719647,
      "id": "20061944",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của tui sáng nghe gọi bình thường 1 lúc sao sao ngta gọi tui tui nghe mà ngta ko nghe dc tui nói, cắm tai nghe vô cũng vậy?như vậy là bị gì vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.698507,
      "id": "27393524",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thay màng hình iPhone 6 giá bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện siêu thị bên em không hỗ trợ thay thế hoặc là sửa chữa nên không có thông tin về việc này nha, vui lòng liên hệ với bên trung tâm bảo hành của sản phẩm, ngoài ra nếu mua sản phẩm ở siêu thị bên em thì siêu thị bên em cũng giúp gửi hộ sản phẩm ra trung tâm bảo hành anh nhéMong anh thông cảm nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.68531,
      "id": "26532790",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi là con ip6 của em ios 11.3 tại sao no cứ thỉnh thoảng lại khởi động lại vậy ạ. cho em nguyên nhân và cách khắc phục với em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.67335,
      "id": "20087107",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi em nên mua oppo 57 hay iphone 6(32gb ) để choi game vậy ah",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin tên sản phẩm Oppo bạn quan tâm mình sẽ kiểm tra so sánh cho bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.662402,
      "id": "27675168",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi giá i phone 6 32GB bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,  Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB có giá 7.490.000₫ ạ! Nếu chị quan tâm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.6515,
      "id": "21672990",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi Liên Quân mượt không anh ??? Sao Ram có 1GB vậy???",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được game Liên Quân và cấu hình mặc định của máy chỉ hỗ trợ ram 1GB nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.634168,
      "id": "21292856",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em nhìn thấy màn hình nó nhỏ quá. Có đủ chơi liên quân khi màn hình nhỏ ko anh",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có thể chơi được Game Liên quân với màn hình nhỏ được anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.602372,
      "id": "21083466",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang cài đặt icloud nó ra như thế này là sao anh chị",
      "answer": "Chào bạn,Có thể icloud của bạn có những dữ liệu bảo mật được lưu trước đó nên khi đăng nhập vào máy này thì hệ thống yêu cầu bạn nhập mật mã mới sử dùng được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.600447,
      "id": "19699746",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi iphone  6 bên mình có bán trả góp ko anh ,",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh có nhu cầu mua trả góp iPhone 6 32GB, thì anh có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện... , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.594204,
      "id": "29423710",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi có phải tài khoản iCloud là tài khoảng AppStore hôn",
      "answer": "Chào bạn,Tài khoản Appstore và iCloud có thể đăng nhập cùng 1 tài khoản hoặc khác tài khoản nhau vẫn được bạn nha. Và tài khoản đăng nhập vào mục iCloud sẽ quan trọng hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.559739,
      "id": "23583694",
      "field_search": "question",
      "question": "anh cho em hỏi em mua máy iphone6.32gb moi.em trả trước 50%.em co cmnn.blx.vậy mõi tháng em gop bao nhiu.va mấy tháng mới song vậy anh",
      "answer": "Chào anh Huy,Anh tham khảo thử gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 50% góp 9 tháng mỗi tháng 544.000₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.552077,
      "id": "26598097",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua lúc chiều nay lúc 18h30, trả góp 0%, sao vừa vào web xem đã hết trả góp 0% là sao .?",
      "answer": "Chào anh Hoàng!Dạ hiện gói lãi suất 0% đối với sản phẩm này tạm ngưng trên website rồi ạ. Mong anh thông cảm! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.513066,
      "id": "27522455",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này lúc mới lên kệ giá bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Dạ giá sản phẩm khoảng  8.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.497522,
      "id": "27500830",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hoi may iPhone 6 cua em bi hở màn hình la sao anh",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.440614,
      "id": "25821543",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hoi ip 6 này chơi liên quân khoảng bao lâu mới hết pin vậy",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 3-4 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.39443,
      "id": "23591497",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hõi là tại sao cột ánh sáng màn hình của điện thoại Iphone6 lại bị nhảy lên nhảy xuống vậy ạ. QTV giải đáp giùm em ạ, bị như vậy là sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn dùng hệ điều hành iOS mấy để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.34669,
      "id": "22295366",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi sao pin của em bị ảo đg xạc 38% cái dời chỗ khác nó lên 45% liền",
      "answer": "Chào bạn, Đây là do máy bạn báo PIN ảo bạn nhé. Bạn khắc phục bằng cách cách xả pin cho điện thoại như sau:   Tắt nguồn máy trong 5 phút sau, khởi động lại điện thoại.   Kiểm tra % pin vẫn còn, bạn sử dụng đến mức còn 2 – 3% còn lại.   Sử dụng cáp đi kèm theo máy cắm sạc đầy 100% và 10 phút sau mới tháo sạc, sau đó bạn sử dụng bình thường và thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm xem có đỡ hơn không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.290477,
      "id": "21714459",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt mình mới mua có lúc sạc đc có lúc sạc k đc",
      "answer": "Chào anh Lực,Trường hợp này, anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra và hỗ trợ anh cụ thể anh nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.274372,
      "id": "29581309",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao e ko thấy cấu hình của máy là ios 12 beta hay gì vậy e. lúc trước e lỡ tay xóa cấu hình máy giờ e muốn đặt lại thi ko biết phải làm như thế nào.",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này do chị thao tác xóa rồi nên sẽ không hiển thị lại được nữa ạ .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.268038,
      "id": "28522413",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi Phiếu mua hàng 500 em k mua mà trừ vào tiền trả máy đc không anh Và thế giới bên mình làm việc mấy giờ ạ",
      "answer": "Chào anh !Dạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá máy nha anh, mong anh thông cảm nha, Siêu thị bên em mở cửa đến 22h nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.266898,
      "id": "17935052",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi bên mình là em muốn trả góp iphone 32GB thì em phải trả trước bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh sẽ cần các giấy tờ như CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, mức trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp trong 12 tháng mỗi tháng 723.500₫ nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.257584,
      "id": "25338037",
      "field_search": "question",
      "question": "máy kiểm tra không có icloud ẩn lúc mình đăng nhập icloud của mình vô nó có tạo icloud ẩn bằng tk của mình ko anh",
      "answer": "Chào bạn,Việc đăng nhập tài khoản iCloud vào máy thì không tạo ra iCloud ẩn từ tài khoản của bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.253683,
      "id": "24285442",
      "field_search": "question",
      "question": "anh cho em hỏi em có dac chiếc iphone 632gb.chieu qua. vậy chiều ngày mai em đến nhận được ko anh",
      "answer": "Chào anh,Anh đặt hàng máy mới thì bên em giữ máy cho anh trong vòng 72h, trong thời gian này anh có thể ra lấy máy khi anh rảnh ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.251549,
      "id": "21942373",
      "field_search": "question",
      "question": "Từ lúc mua máy về là cứ bảo kích hoạt imesseger, ok là mất tiền. Tắt nguồn mở lại vãn bị. Lỗi hay sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn kiểm tra lại giúp mình xem bạn có thường khởi động lại máy hoặc thay đổi sim không nhé, việc này sẽ ảnh hưởng đến việc kích hoạt lại iMessage đó ạ.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.222554,
      "id": "20385109",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua tại tgdd thì e có được nhờ anh chị kỹ thuật viên ở tgdd test toàn bộ về máy ngay lúc đó được không",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể nhờ nhân viên hỗ trợ kiểm tra và hướng dẫn cho bạn về tất cả mọi thứ khi bạn mua máy bạn nha.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.194876,
      "id": "28664511",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đặt 1 chiếc iPhone 6 từ cửa hàng lúc sáng 24/7  mà h vẫn chưa nhận được ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vui lòng cho em thông tin số điện thoại của anh để bên em hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.165204,
      "id": "27892332",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi máy sao cứ lúc nó hiên sim lúc thì ko ạ mới mua chưa được 1 tuần luôn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tháo sim ra lau sạch tiếp xúc của sim xem sao bạn nha, có thể do sim tiếp xúc kém nên xảy ra tình trạng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.1591,
      "id": "30092593",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao điện thoại iPhone 6 kết nối mạng Wifi kém vậy. Kết nối có lúc được. Có lúc không vào được. Hay bị rớt mạng liên tục. Lúc đầu thì kết nối vào mạng. Lúc sau mình không sử dụng máy nữa. Mình để máy khoảng 3 hay 4 tiếng. 3 tiếng hay 4 tiếng. Mình thấy máy không kết nối mạng Wifi được. Có nghĩa là sóng Wifi không hiển thị trên màn hình chính. Mà mình có bật Wifi",
      "answer": "Chào anh , Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại anh không được tốt .Anh kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.13517,
      "id": "17527833",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là lúc trước em đã mua samsung a5 lúc mới ra và được quà loa samsung đổi màu.Giờ em muốn bán máy và đổi sang máy iphone 6 32gb ạ thì em bù khoảng nhiu thế qtv",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com , không bị lỗi, còn bảo hành, đầy đủ phụ kiện thì anh vui lòng cung cấp thông tin ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ tính giúp anh được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.113915,
      "id": "24748912",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mấy anh ngừng kinh doanh iphone 5s vậy?",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 5s hiện bên em đã ngừng kinh doanh là do nguồn hàng, nhu cầu của khách hàng và chính sách riêng anh nhé, mong anh thông cảm. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.101154,
      "id": "20407295",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e thi thoảng lại ko mở dc. Mà toàn tiếng anh vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử nhấn Nguồn và Home để khởi động lại điện thoại xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.091398,
      "id": "32531722",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi còn iphone 6 ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc sản phẩm bên em đã ngừng kinh doanh nên không có thông tin để phản hồi cho anh ạ , anh có thể tham khảo các sản phẩm khác tại Thegioididong.com nha anhChúc anh tìm được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.057741,
      "id": "21508033",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi máy c9 Pro và Iphone 6 thì chơi game nặng thì máy nào tốt hơn ạ. Em đều thích 2 máy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì theo trải nghiệm của minh thì Samsung Galaxy C9 Pro hỗ trợ sử dụng game nặng tốt hơn nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.028608,
      "id": "27135036",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi. Em có mua một chiếc iphone6 qua tay của thegioididong. Mới mua chỉ được 1 tháng. Sao có lúc coi youtube nó đứng hình lại. Với chơi game nó bị kích ra là sao vậy ad.",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.985725,
      "id": "19649983",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi có cần hóa đơn nước không ?",
      "answer": "@Lê Quốc Chánh: Không có hóa đơn điện hóa đơn nước đc ko",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.9651985,
      "id": "20220095",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi cái itunes store đang có lỗi phải không ạ ??",
      "answer": "Chào bạn,Cụ thể là bạn gặp lỗi gì vậy bạn? Vì mình dùng thì chưa thấy lỗi đó bạn.Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.964814,
      "id": "21611783",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi iphone của mình bị đơ màn hình lúc được lúc không?? Mik rất bực bội",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.932539,
      "id": "22261282",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi máy mình mới mua thế giới di động iphone 6 32g giờ tai nghe lúc nghe dc lúc k giờ còn đổi dc k ạ",
      "answer": "Chào anh Duy,Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com bị lỗi do nhà sản xuất trong tháng đầu sử dụng thì bên em sẽ hỗ trợ anh đổi sản phẩm  cùng mẫu, cùng màu, cùng dung lượng đó ạ. Anh có thể mang bộ máy ra siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ anh tốt nhất nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.922144,
      "id": "26545788",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi trả góp thì ntn ạ",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.914355,
      "id": "29380661",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại che con mắt là tắt màng hình giờ muốn tắt lam sao",
      "answer": "Chào bạn, Dạ đây là tính năng mặc định của điện thoại này và hầu hết các điện thoại khác nên không tắt được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.896196,
      "id": "20258766",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi. Em mới dán màng hình được nữa tháng. Mà cái điện thoại e dán e bán đi rồi. Giờ e cầm điện thoại khác giống loại ra dán lại có tốn tiền không vậy.",
      "answer": "Chào anh,Anh dán miếng dán màn hình cho điện thoại và đã bán điện thoại đi rồi thì bây giờ khi anh cầm điện thoại khác ra dán màn hình sẽ có tốn phí anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.87756,
      "id": "29676779",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của em sao không hiện bản cập nhật ios 11.4 vậy anh ?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.875739,
      "id": "28510286",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi làm sao để hiện giờ trên màn hình khóa z iPhone z anh e bấm lộn j nên ra z rồi",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử cho khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.871473,
      "id": "20313679",
      "field_search": "question",
      "question": "mình vừa lấy máy này về. sao appstore của mình lại là tiếng anh vậy. k đổi đc sang tviet",
      "answer": "Chào bạn, Để chọn lại tiếng việt bạn vui lòng làm theo hướng dẫn  ạ và chọn quốc gia Viêt Nam bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.86429,
      "id": "21826519",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mua iPhone 6 ở TG D Đ Tứ Kỳ được hơn 1 năm. Mấy hôm nay khi tải và cài đặt trò cờ tướng, khi chơi có lúc máy tự tắt, mãi mới khởi động được. Xin anh em cho biết nguyên nhân là gì vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do máy bị lỗi xung đột nên bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và sử dụng xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.841023,
      "id": "19801818",
      "field_search": "question",
      "question": "sao em chơi game Gangstar New Orleans máy nóng lên và tự thoát ra vậy anh vậy máy có chơi được game Gangstar New Orleans không",
      "answer": "Chào ban,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.834248,
      "id": "23719958",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi em hỏi em muốn mua trae góp ip 6 32gb qua thẻ tín dụng sacom thì yêu cầu sao ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện chị cần là chủ thẻ Visa/Master Card dòng thẻ tín dụng Credit, thanh toán online trên website, chị cần thanh toán tối thiểu từ 3.000.000 VNĐ trở lên bằng thẻ rồi sau đó chị ra siêu thị đưa số tiền còn lại tại siêu thị rồi nhận máy chị nhé. Số tiền mà chị thanh toán bằng thẻ online sẽ được chia thàng 6 tháng trả góp và hệ thống Sacombank sẽ tự chuyển đổi cho chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.829699,
      "id": "17550175",
      "field_search": "question",
      "question": "Lúc nào co hàng vậy qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy sẽ về hàng từ 1-7/4 ạ, anh quan tâm vui lòng đặt trước nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.824423,
      "id": "26930010",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào. Anh! Iphone6 32g có màu xám không vậy anh?",
      "answer": "Chào anh. Bên em hiện chỉ kinh doanh màu Gold với sản phẩm Iphone 6 32G. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ tư vấn cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.804919,
      "id": "25471898",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại mình có kết nối mạng wifi mà sao vào ch play lúc vào được lúc vào không được nó ghi là không kết nối mạng phải sửa sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do điểm wifi đó không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem còn tình trạng như trên nữa không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.803836,
      "id": "23950331",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là camera trước và sau iphone 6 của e tự nhiên có sọc đen (giống như lúc đt chụp hình laptop) lúc e chụp hình và video call , v là bị gì ạ? E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.794202,
      "id": "24384065",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy này có loại màng hình 5.5 inh ko z",
      "answer": "Chào anh Hiện rất tiếc sản phẩm không có loại màn hình 5.5 inch anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.781904,
      "id": "29375501",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sau mà người gọi lại mình nói nói một câu Tiếng Anh trong lúc đang reo chuông luôn ạ!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé: \"Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.755865,
      "id": "21758020",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho e hỏi như vậy là so ạ",
      "answer": "Chào bạn,Do ứng dụng mà bạn cập nhật trước đây được tải về với tài khoản apple ID trên nên cần nhập mật khẩu tài khoản apple ID này mới có thể cập nhật được bạn nhé, bạn gỡ bỏ ứng dụng này đi rồi tải về lại với tài khoản Apple ID hiện tại là được.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.752591,
      "id": "24164732",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho em hỏi hôm qua em tải ứng dụng trên safari với mấy ứng dụng không có trên appstore về em xoá rồi mà giờ máy vẫn đứng vẫn chậm. Máy e là máy mới mua luôn mà h nó lag vậy là bị gì vậy anh. Giúp e ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.71023,
      "id": "27269167",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đột nhiên tăng giá vậy anh bữa thấy 6.990",
      "answer": "Chào anh Dạ giá sản phẩm bên em kinh doanh dựa trên giá của hãng ạ. Mỗi một thời điểm khác nhau thì có thể sản phẩm sẽ có giá khác nhau anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.685811,
      "id": "24769813",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua máy Iphone 6 32g+ốp lưng +dán màng hình thì Tổng số tiền là bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh Sản phẩm điện thoại Iphone 6 32GB 8.490.000đ Phụ kiện ốp lưng có giá : 50.000đ Miếng dán màn hình chống trầy : 60.000đ Tổng 8.600.000đ tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo vì ốp lưng còn tùy loại anh muốn sử dụng nữa , vui lòng anh đến siêu thị Thegioididong để hỗ trợ tính giá chính xác hơn anh nha !!!Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.668826,
      "id": "30322987",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iPhone 6 của em khi lên ios 12  Lúc cắm sạc mà máy khoá nguồn sạc không nhận Mở khoá nguồn mới nhận sạc là sao",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại anh nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.65826,
      "id": "18868596",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sao iphone 6 32gb chơi s bị thoát khỏi màng hình vậy",
      "answer": "@Tân: chơi game thường tự thoát khỏi màng hình vậy ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.64674,
      "id": "26630590",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh.. máy 6tr9 anh xem dùm em tại quận ninh kiều thành phố cần thơ còn hàng kh ạ.. nếu còn hàng thì máy vẫn là 6tr9 phải kh ạ..hay là 7.990 mong phản hồi từ anh.. cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang có hàng tại 84-86A-86-86B Đường 30/4, P. An Phú, Q.Ninh Kiều, Cần Thơ anh nha. Giá hiện tại là 6.990.000₫ anh nhé. Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng và giao hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.634727,
      "id": "25961211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao điện thoại em xài 1 tí là độ sáng màn hình tự động tăng lên là sao ạ. Và cho em biết các fix ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bạn có đang bật chế độ độ sáng tự động không hay tắt đi rồi vậy ạ; bạn thử trước là khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Mong bạn thông cảm vì sự bất tiện này ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.615743,
      "id": "26087338",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi bên mình  có kinh doanh iPhone quốc tế ko ạ",
      "answer": "Chào anh !  Bên em kinh doanh Iphone thì hiện là bản quốc tế chính hãng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.613238,
      "id": "21658282",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi là mình mới mua sạc dự phòng hãng Esaver ở tgdđ, lúc sạc máy rất nóng. Tại sao vậy ? Sạc bằng củ sạc máy ko nóng.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn sử dụng sạc nào của Esaver vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.569174,
      "id": "25536650",
      "field_search": "question",
      "question": "Đth lúc đang sạc nó cứ bị vậy hoài ? Làm sao đây ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này Bạn vui lòng đổi 1 bộ cáp sạc khác xem có khắc phục được không bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.554613,
      "id": "18118381",
      "field_search": "question",
      "question": "vì sao mấy người miablaij muốn jailblack máy anh hè",
      "answer": "Chào anh,Em chưa hiểu ý của anh cho lắm. Anh có thể nói rõ hơn cho em biết để em có thể kiểm tra và hỗ trợ đến mình được tốt hơn nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.53988,
      "id": "28636214",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi em sài thẻ VPBank thì thanh toán bằng cách nào ạ hiccc",
      "answer": "Chào chị Dạ, chị ơi, chị cứ ra siêu thị Thegioididong.com để mua hàng và bên em hỗ trợ thanh toán bằng thẻ Vp Bank chị nha.Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.528675,
      "id": "28876329",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6 nhưng khi chơi game được một lúc thì máy nóng lên, cho em hỏi tại sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ chơi game là tác vụ nặng, và máy được thiết kế bằng kim loại nên sẽ nhanh nóng lên là điều bình thường tuy nhiên không ảnh hưởng gì đến máy bạn yên tâm nhé.Xin thông tin đến bạn. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.501531,
      "id": "18261510",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi là e dùng iphone 6s plus. Từ lúc cập nhật lên ios mới nhất thì chỉ phát wifi sang iphone đc mà sang các dòng máy khác lại k đc là bị sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn bật điểm truy cập cá nhân lên thì các điện thoại khác không tìm thấy tên wifi hay sao vậy bạn.Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.495905,
      "id": "27076272",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi! Iphone 6 có 16GB không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc phiên bản 16GB bên em không còn kinh doanh ạ, vui lòng chọn sang phiên bản 32GB chị nha, Chị có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.489611,
      "id": "17436844",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh/chị ơi máy này khi xuất xưởng đã cài sẵn ios 10 rồi ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì sản phẩm iPhone 6 32Gb sắp về, bên em chưa kinh doanh nên chưa có thông tin cụ thể anh nhé.Thân gửi anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.428348,
      "id": "24975026",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao anh mua máy iphone 6 mới. thông số trên web ghi ios 10 mà về anh coi lại thì lại là ios 11.1??",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì những lô hàng mới sẽ được Apple cập nhật lên ios 11 mới bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.3900585,
      "id": "32773797",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại mình màn hình bị chạm bấm lúc được lúc không không biết mình bsor hành có tốn phí không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại em không có thông tin chính xác anh ạ. Nếu anh mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để kiểm tra chính xác lỗi thì mới biết có được bảo hành hay không và sẽ báo chi phí cho anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.374506,
      "id": "28130015",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao pin mau nóng qua vậy add, lúc moi mua về hk có bây gio xem chút là nóng còn hay đung máy nua, lỗi ở máy phải khong",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.363572,
      "id": "25690209",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên anh/chị loại iphone máy cũ giá bao nhiêu là rẻ nhất ạ",
      "answer": "Chào bạn!Hiện tại, bên mình máy Iphone 6 32GB màu Gold giá thấp nhất là 6.340.000₫ (trên hệ thống toàn quốc). Nếu bạn quan tâm sản phẩm, bạn vui lòng cho mình xin thông tin địa chỉ của bạn để kiểm tra sản phẩm còn hàng hay không.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.351588,
      "id": "22788964",
      "field_search": "question",
      "question": "Da anh em cug vua lm theo huong dan cua anh nhug van ko dc anh",
      "answer": "Chào bạn.Dạ xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn cho lắm vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.345735,
      "id": "25738699",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao máy em tải laban key về rồi mà lúc nhấn tin thì hiện laban key luc nhập pass wifi thì nó lạ hiện bàn phím iphone nhỏ xíu vay chỉ cách khắc phục ad ơi",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.336694,
      "id": "25570104",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi làm sao lật úp để tắt màng hình cho ip6 vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 chưa hỗ trợ tính năng trên nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.30641,
      "id": "21706673",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang góp J7 Pro chưa được 1 tháng và anh em là người góp nhưng anh đi sài gòn rồi. Giờ em muốn đổi qua sản phẩm iphone 6 32G thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh có thể đổi sản phẩm nhưng anh phải bù mức chênh lệch của 2 sản phẩm ạ, anh mang sản phẩm và đầy đủ phụ kiện đến siêu thị để bên em hỗ trợ anh đổi máy tuy nhiên nếu anh đang góp với lãi suất 0% thì bên em không hỗ trợ đổi như trên nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}